二千萬現金存款, 可以點滾大?

如題, 無任何財務理念。
- 26歲, 單身, 月入18K,
- 父蔭留低二千萬連兩層私樓一層自住一層收緊租 12K/月

今晚買曼聯

all in 700

可唔可以一百萬我

All in

定期

毒L連咩叫遇位都唔識

全部買曬黃金，之後運去其他地方

唔識就擺係銀行收息算啦

你老豆點搵呢二千萬，你跟佢個方法囉，廢柴
有兩千萬都唔知點做好，比兩千萬你曬鳩哂

10m buy 700

拎晒黎買匯豐
平均月入10萬

安安定定做定期咪算

行緊呢步, 我都係噤諗
銀行個個月打黎搵我傾投資, 又話買咩基金, 又話重組, 我都唔知講乜鳩

定期有限額

992 2628 941 857
今年藍籌四大天王

俾你可以, 只要你答我一百萬你可以俾返d咩我?

書已經俾左你 自己睇

過大海all in賭大細

2000萬俾個廢柴真係曬鳩晒

污蔑錢, 就係唔想跟佢條路

友情啱唔啱？

如果你真係有咁多
已經可以買投資評級嘅公司債
買啲AA嘅債hold to maturity可以穩賺4-6%

認真問你啦
想要短期回報定長期回報？
有冇諗過生仔？
有冇咩特別興趣

2000萬：
500萬入騰訊（無息）
500萬入中銀（當平均$1年息，每年收約12萬股息）
500萬入電能（當平均$2.5年息，每年收15萬股息）
500萬入神華（當平均$1年息，每年收25萬股息）
唔計你收租、唔計騰訊潛在升幅
每年實收股息52萬，每個月有4萬3
你可以唔駛翻工鳥

真係完全唔識投資又驚輸既 咪買樓收租囉

我既貞操

俾一百萬我 教你溝女

放租層私樓好細？
萬二蚊

萬二蚊過夜?

你想去到幾大？有無話目標係幾時用，預計會幾時要用錢，我覺得你唔洗急住，諗左呢啲問題先

唔介意可以吹下水

$6.7可以點發圍?

九龍灣得寶

反而想賣, 然後逃離香港

target幾多

仲有問題未答啊

既然你都咁諗

滾大就唔識

穩陣我就剩係識
0003, 2638

乜柒都唔識就買藍籌收息算吧啦
唔係陣間輸晒,安享唔到晚年

穩陣一定係咁玩
大概買5 6款
14幾萬入場
1000萬已經輕鬆一年40萬
淨低1000萬
拎200萬去玩 買車 食生蠔
8球野 拎5球買下藍籌
仲有3球。。唔知點洗

之前中左兩千萬左右六合彩，全數用曬來買收息股癈時煩。

無投資經驗又有咁多錢買下啲高息債算啦，唔好亂聽人講

All in 大期

屌你老母

買BTC

錢生不帶來死不帶去
一切都是空而矣
施主 施比受更有福
捐左佢造福世人吧

長線投資
搵條索女生返五個仔
然後五個仔錢搵錢

買晒700無死

生仔
等佢大個左幫你諗點洗依2千萬

比你講左先

一半買樓
四分一823
四分一66
拎黎供樓

最憎小朋友, 又煩又嘈

捐曬佢

換曬做一毫子就會多啲

得喇叻喇

992 有VR

美國果邊隻nvda 都升

992 仲未郁過 依家入冇得輸

整個好既profolio 揀十至二十隻股分散投資

留名睇保險狗乞食

以下假設派息派紅股不變

2638: 5M現價$7.2買到1389手 每年收28萬息
0003: 5M現價$15買到333手 每年10送1 姐係每年多33手 (當佢除剩得返14蚊 33手=46萬)
收息已經年收入74萬

用4M比兩層樓首期再租出去
用股息, 租金供樓

剩返6M後備

利申: 鳩嗡

捐一百萬畀我

全數買港燈
當你4000一手 可以買5000手
每月派息：5000手*500股*0.4（每年息）/12=8萬息一個月

騰訊有買貴冇買遲

只想問你俾60萬，然後你想我幫你做咩都得，

你俾五十萬我 我開公司

整隻手機game 有興趣一齊做

200萬買實金
300萬做訂期存款
500萬做短炒
1000萬買大藍籌收息

現金靠收租+人工
有急要用錢拎番短炒d錢

求穩陣就直債啦

BTW,二千萬一樣做到定期

俾3萬蚊我 幫我交下期學費
我冇野可以俾返你 我有既你都有

包養我

拎D錢去讀書, 增加自己智慧智識, 搵自己興趣, 慢慢你就識架啦

你比一百萬我 我可以幫你找返2-3倍

比100萬我教你滾大佢

有二千萬使鬼溝

巴打有冇諗過讀書旅行？

private banker 幫到你

辭左份工先講，買股收息一個月都成十萬。
可以供多層樓收租。
10萬應該夠曬你全家開支

比50 萬我做D 小生意
每個月既 純利分15%比你
5年後還返75萬比你
但你要同我一齊參與成個生意既動向 包括分析, 推廣, 請人 同決策。
5 年後如果成功既 你除左有間公司之外 你仲識做生意 唔洗行爸爸條路

AIA 儲蓄融資Plan 十年回報一倍
有興趣

啱呀
騰訊只會畀992爬頭

買index fund, reit

入新界租十個400呎左右既單位 平均萬二蚊租一個
10個十二萬
拎三百萬左右將全部改晒做一開六既劏房
將本來租比人果個單位都改埋做劏房
當你五百尺一劏八
由11間屋變68間
每間租5千 一個月收34萬租
減返租樓果12萬 實收22萬
一年 2百64萬
一年多啲就收返裝修果筆
之後加下租咁 條數不得了

all in Liverpool

講笑？做定期過億既人多的是

收皮啦 咪信保險狗

保險狗信唔撚過

你係想穩定增長定係要風險高?

穩定增長同時可以增加資產
你有冇興趣?

借少少黎有借有還上等人

有乜大計就係到講 樓主唔好tg佢地

保險業全面進場

好撚多投資經紀吼住你

all in 1137
help wiki

金融狗全面進場呃哂樓主D錢

2千萬1%都和味

講真

自己唔信世界有鬼
就要人一齊唔好信有鬼
你唔好咁啦

保險呃人保險信唔過
點解你唔去告保險公司

經典傳銷，保險狗口吻
咁你地唔檢討下點解你地呢行個朵臭成咁

都唔知有幾多倫敦金係上面添啦
班倫敦金吹到二千萬幫你滾到二億都得啊

All in 992 同過大海玩大細無分別
買翻700，都叫有機會去到400蚊

一千萬買債券 yield to maturity 3.5% up
Bond od loan 翻7成出來 再買bond
滾到幾倍倒
剩下500萬買equity fund 派7到10厘
再od 再買
咁你被動收入應該有廿皮up
剩低5球放活期
完

見到呢d真係好想笑…
勁撚過巴菲特

有冇睇巴菲特個十年對賭？

連巴菲特都係叫佢老婆咁做

咪撚信保險金融狗

保險臭?
保險邊度臭?
保險呃左你既錢?
你買左保險佢唔賠比你?
點解唔去告佢?

唔好同佢地講野啦
等左水魚好耐架喇

滾大方法就大把，但既然知道係污糟錢，不如諗下幫下人俾少少錢窮學生洗當積陰德

認真
樓上都已經有巴打提出買返幾隻股收息，如果你唔係太大洗嘅話我覺得根本唔需要諗住點樣不斷滾大，淨係諗點樣將呢2000萬不斷衍生到夠你每個月嘅洗費咪得

我買index fund最穩陣 講撚完

二千萬其實唔多
講緊如果你想幫埋仔女鋪路的話

992宜家低波幅 高派息
唔通唔信科技股明日之星
走去信啲保險閪咩

保險金融狗個朵臭到咁 仲想r巴打生意
空穴來風未必無因
如果投資回報真係咁高 所有保險佬應該一出糧就幫自己公司買反份投資 不斷loop
你諗下 仲要有佣金抽反 10幾年後你仲唔發達？

長期投資係買index fund最穩陣

巴打有咁本 應該以低風險既用法為主

低風險可以分好多間銀行做港圓、美圓、英磅、澳紙定期
或者買d涉獵全球市場既大型基金，利息同定期差唔多

其中抽頭兩年d閒錢 百零萬去投資下新既公司當係高風險投資 科學園又得 矽谷又得，志在有d野研究下同去下旅行

最後咁多cash 所generate 既收入唔少，建議你搵個識搞離岸公司既律師樓 問下野，分分鐘慳唔少。

PS 收息好過收租

屌你個名仲要叫lost lost lost 點幫襯得落手呀

哦

叫巴打做高風險投資同時 你要問下佢咩學歷先

得啦 保險狗 sor9ly囉 阻到你r(呃)客

Lenovo 感覺唔係好得

dum成舊錢落去買騰訊幫手bid高個價啦

我哦你老母臭化閪呀
我都讀商科 唔撚想好似你咁做狗

保險果啲乜7回報而家間間都做唔到，樓主千奇唔好信，AIA比人屌到爛。
總之記住，千奇唔好買佢地啲單，係咁易一年幾千買人壽呢啲無野講，但唔好信佢地幫你搵到錢，個個都搵到，佢食乜？

保險業係慈善機構(好似係

保險有d產品冇問題 例如人壽保呀教育基金呀
但係講錢滾錢低風險就收皮啦 食水又深

但係樓主上面話最憎小朋友，似係唔會升

真係唔識既，事但買幾層樓，租出去都夠玩成世唔洗做，仲未計升幅套現，啲保險狗話十年翻一倍？你去澳門都得，聽晚就返到十倍

其實真係得危疾有用
利申 有買

放一小部分掛外幣，大部分買藍籌等收息。
小部分玩下債券等收錢。

證係等派股息都唔洗做啦。

用幾百萬求其整返整歐美加澳既護照先啦
有咩事可以走先

呢d囉 防患於未然
不過佢都會加你保廢 touchwood 真係有咩事

二千萬比我有乜搞？買樓放租留返二三球去做下生意，租個鋪位乜都得啦

走撚咩 香港富人天堂
犯左法既都唔會去歐美加啦

儲蓄個d根本就無撚用

又真
咁唔蝕之下 捱到過下一次海潚已經好好
留到1500萬俾佢下一代係bonus

香港樓市風險大
你睇下貴價盤成交都少左

借十萬俾我還錢，五年後還返十五萬俾你
一日返兩份工好辛苦
我都係叫下春

兩下手幫你燒左啦

保險業才俊點解唔回應下我點睇巴菲特個賭局

同我結婚
利申:hehe

二千萬都仲要用
單一途徑、市場投資呢d方法真係好低質

比1球野我幫你滾大佢，賺到既錢同你55分賬

二千萬夠你執一身名牌揸靚車
接觸上下中/上流社會
識個更有錢既老婆

呢度唔哦得架?

真係幾好笑
我以為呢個社會笑貧不笑娼已經好笑
而家又笑貧又笑娼仲要限埋職業黎笑

自己冇需要 冇概念 冇打算 係自己既事
比個選擇人地揀
就要出黎罵出黎屌人先開心

唔好咁啦你地

你中三畢業
我同其他巴打咪講左更好的選擇 喂咪當樓豬唔識字啦
屈鳩我地係傻閪

只係插下d保險狗

重點係想拆穿保險西洋鏡 真唔真我唔care

你有乜大計放係到講啦屌你老母
點解要樓主tg你？
唔敢比人知定點呀？
講到自己咁撚勁

你中幾畢業?
更好的選擇?
唔比人發聲?
唔比人揀其他?
咁似政府手段既

你係咪傻閪就真係冇得屈既

鬼唔望班保險狗空歡喜一場
原來樓豬假膠黎

是撚但啦 一個有讀過商科degree都知揀邊個啦
我擺明想撚下你班狗 犯窮惡呀家陣

保險狗選擇性失明

第一,邊句說話令你覺得我咁撚勁

第二,我冇咩義務要放係到同你講

保險狗日夜顛倒係咁架喇

發現保險業既人比人質疑只會話人對佢有偏見，歧視佢
但永遠唔會拎啲實質證據出黎證明自己

二千萬夠入場去private bank開户口
用瑞銀做例子，無記錯1000萬已可入場
開左户口之後，同銀行講借錢買債卷
佢地最平息可以做到1%一年
用黎買高評級既債卷，派息約5%一年

然後再將債卷押俾瑞銀，再套錢出黎再買

如是者重覆做幾次
一年扣除成本，大約可以有大約20%左右

呢個息口同玩法只有private bank先做到
平民當聽樣野就算

利申真。金融人，非瑞銀打手

冇人覺得你勁
做保險大部份人都係廢
勁果堆都唔會折墮到上黎連登r生意
替你可憐

點解你老豆咁叻，而你一啲都學唔到？

你做咩幫人覆我
我又唔係同你講

(認真) all in 匯豐
真係求鳩其搵份hea 工過日晨就得

小學雞咩 一個一個覆

HSBC 上次金融海嘯蒸發到喊

條傻閪分分鐘唔係保險狗 講野似小學雞

依家就明倒你米 你叫樓主搵你 我地叫佢唔好 唔滿意叫admin ban我地囉

有隻發癲的保險狗

發覺大家波台手足最有正義感

其實樓主d錢點我冇咩所謂 但寧願佢俾性交轉運d神棍呃晒都唔想益保險狗

其實無腦既人 係唔會明嫁啦

又唔係個個賣保險就係狗 呢個係囉
為求賣自己產品視而不見有更好的選擇 搵食大撚哂呀

保險狗最有腦

其實幾有趣, 成件事好似銀行咁, 借錢出街再收返入黎再借, 當自己係銀行咁玩Deposit Creation

做保險＞巴菲特

有資本就是皇道

其實係形式真係差唔多
但大前提係個息差有利可圖先有得玩
平民走去普通commercial bank開，根本俾唔到呢個點數客人

加上即使押債卷，佢最多放返九成出黎
即係點都要自己添D，或者舊雪球越碌越細舊

當然，上面講既野有一樣假設，就係個債仔唔出事
萬一債務違約，就GG了
當然，要買，最少都買長實，港鐵，新鴻基果D
如果呢D公司都出事，全香港同你陪葬，真係死都無話可說啦

唔投資都可以資助窮人讀書

例如我

呢個世界從來係貧者越貧 富者越富

比晒我 認真 你幫左我滾大左

無咁好彩有第二次嘅

樓主個名

歸零風險 自己研究下
從來保險唔係高回報 係用黎對沖其他風險

利申：
做保險 大學畢業 唔係上黎r生意
食飽飯上黎睇下連登提供一個方法
無興趣咪算
有興趣了解咪加我 想理論傾計都歡迎ADD我同我討論下解悶
只係份工太自由 唔洗打份牛工

保險係呃人 咁應該好多騙案 報左警 全部執曬
但偏偏有大部分人受惠 而可能只有你小部分人有問題 會唔會諗下點解？究竟係人地問題定自己問題？

當你諗清呢個問題 或者有疑問 歡迎向我查詢 慢慢向你一一解答

隻保險狗
唔知仲以為做保險好高尚

去舊區掃曬啲50年舊樓

比曬首期之後全部劏開收組供樓

過多幾年政府一收地每間即賺多一倍

做保險狗講野1999 係咪想連狗糧都無得食？

其實二千萬唔係好多
唔認真處理好快玩完

我記得有條條款係寫住 修改同最後決定權都係公司到 點告呀？ching

做小手術住院冇得賠？！AIA忽然改條款

另外你咁講既 磁撚線個單野都係未告 咁係咪又係岩？

大部份人受惠 真係笑撚死人
我識咁多人從來冇人讚過保險好
出事入醫院就推三推四 專寫D濕鳩條款話ABCDEFG情況唔受保 跟住話合約寫左你唔知姐
唔信去做下統計囉 睇下係咪得小部分人有問題

夠鍾食藥啦

我打完呢段之後，可能有好多保險人會屌打我搞到佢地無曬生意，但有樣事實有責任要俾人知
以下分析有錯勿屌，歡迎理性討論

保險有幾樣野真係值得買既
人壽(for有樓供梗或者有債響身既人，為免累下一代)
旅遊保(實用，而且有D位其實好易拎返錢 )
醫療(自身保障)

但上面所講既野，一定一定唔好涉及儲蓄成份
所以關儲蓄事既，全部唔好要
醫療保係可以俾一年保一年既，唔好誤信agent話供得斷
佢地只係將儲蓄果舊拎出黎交往後保費

只要話保險呃人，其實又唔算係
頂多係叫佢做搵你笨
一黎其實佢個回報唔算靚仔，正式既所謂saving plan都係寫4.5%左右，仲要一堆隱藏條款，要hit到某D條件先派得足
當然有幾隻saving係派零舍高，例如兩隻公司既X昇。呢樣唔否認，但佢果粒數寫明係非保證回報，即係保險公司自己都唔擔保將來會點
二黎舊錢要俾佢困死響保險公司一段好長既時間，中間機會成本幾多自己諗

佢地係真係俾到果粒數你，所以唔可以話呃，但認真比較，就會知好多位係明食你夾棍

自己識操作，根本唔洗將果舊錢俾保險公司賺
自己去fundsupermarket求其汁隻高評級債，已經贏佢有突
不過想買債，最好買一手債，二手債要食溢價，賺少好多
債卷入場價普遍大約一百萬
呢個數對於香港人應該唔算難做到，十年內會儲到

利申 持保監1 3 5 證監1 7 8

買廿球比特幣
然後忘記左你有廿球
5年後再睇下比特幣價格

十萬買騰信

all in 騰訊
今年上500

比特不了，已經俾人炒到過左火
反而可以考慮下以太，呢隻會有潛力
因為講明一年後會停止產幣
到時就肥過肥仔水

當然，可以考慮下自己買機挖礦
六至七個月就回到買機成本，淨返既全部淨賺

銀行有閪息咩

要買都唔買中國d垃圾股啦

最後有無賠？最後係有賠 只係出左警告信比醫生
賠完 > 下年醫療通脹 （因為保費率係用上年賠償率去計）> 咁最後得益係邊個？

係醫生呀

要買都買肛交所啦

我淨係想要23萬還左依加d債從新開始⋯
唔係還唔到，但打呢份牛工還完每個月好辛苦

俾2萬我江湖救急

當有你既知識 緊係買其他
可惜大部分人買儲蓄Plan 就係因為唔識投資/投資失利後.....

我好認同儲蓄Plan 好低回報。但如果咩都唔識 仲有咩好介紹？

認真，你去開private banking ac
存款夠高咁有CRM 跟住你

你再問佢仲好

用自己agent code 做tg user name??
聽日番工睇下你貴姓先

傻仔

Agent code 原來係咁多個位

可唔可以比十萬我重新做人

認真，買1038，6
1038抗跌力夠晒強，業務分佈全球，仲有大量基建投資
Long run黎講無得輸

2千萬每年3.5厘都70萬，電能派息仲多但係盈利能力無1038咁勁

債券已經最弱智既工具
認購，每年唔洗理等收息，等到期拎返本金，完

認購考慮因素
評級，高既最穩陣
無評級既唔係唔可以買，買年期越短既越好
因為香港上市既債務違約率其實算係好低
最多都係遲找數，好耐好耐無試過連本金都輸
因為就算間公司幾節墜，都可以考慮賣殼賣盤俾人
由新公司幫手找數
所以留返少少流動資金就可以立於不敗之地

俾50萬我還清所有債

你自己鍾意做咩就做咩啦
仲要咁多錢把能咩

我幫你滾大，但係你要分返50%利潤俾我

咁係咪條款任改？

咁條款改完係對客有利益左
純粹限制左私家醫生問題
因為改完條款後 客人係claim多左錢

呢樣又唔賠果樣又唔賠
成個律師團隊係後邊 告條毛咩
保險狗

識咪自己投資 唔識咪問下人 再無計咪搵保險囉 係食水深架啦鬼叫你唔識
至於幫唔幫你賺錢就睇下你個保險勁定廢嘅姐我覺得

所以有時候去深入了解
問下果間公司既Agent （雖然唔係個個知, 但而家你好好彩 可以問我）

每個計劃都有利有弊 雖然唔係個個清楚, 但而家你好好彩 可以問我

每間公司都有好有壞
我都只係努力做一個比其他人不同
所以歡迎有咩問題可以問我 我可以解答你

但無疑 真係好多垃圾Agent 呃飯食

例子？有咩係唔賠？

睇你口吻似IFA?

咪利申左AIA Agent...
每間公司唔係得一個Plan, 都會有好多其他Plan選擇
只係部分agent 的確淨係賣死1個plan
原因：佣金最高/可能佢淨係識一個

只不過我比較勤力了解曬所有產品去幫人策劃一個最適合既

唔係得IFA 先有得比較

我相信無一個保險產品係適合所有人
但咁多個產品總有一個適合你

識選擇同分析 先係真正既財富管理

比五萬我搬出黎住ok?

中point 樓主學下自己選擇分析 唔好比人幫你plan
咁先叫財富管理
呢位agent真係保險界典範

你留tg 我pm你傾

買架車比我順便請埋我做你司機 月薪18k

俾個小小建議你，試下了解保險以外既世界
攞保險入面果D所謂理財產品同外面既做比較
你會發現呢個世界其實好大

到你認清真相既時候
就會發現果D所謂保險理財其實好多都係保險公司拎人地錢黎養肥自己
有比較係好事，但好多Agent都只係針對保險業入面既野黎睇，但對出面既野就選擇直接無視
明白你要搵錢，所以要sell自己公司產品
不過到你發現個市場有野係贏到自己既時候，其實可以考慮自己同果D人傾合作，將個客射過去
到時佢地又會派返佣俾你，你又真係幫到個客
咁先係真正既財富管理呀

買部波子溝女，結婚，生仔，人生已完。

可唔可以借60萬俾我去日本讀書
我想讀個樣嘢係香港係絕對無得讀
中國讀又唔會有用
香港政府又無得借錢去海外讀
唉...抵香港慢慢咁落後
讀完翻黎加息還俾你

發完夢了

好多人比人撚

印象中某幾間保險公司嘅high net worth 都會做到Premium financing (問銀行用低息借錢買債券基金再賺息差)，同上面巴打講個瑞銀例子有啲似。

記憶中axa好似係有呢D野，不過佢地收個叉廚好似唔平，同埋佢地個年期都唔短
佢地呢樣產品好似係主打大陸土豪，因為佢地唔係香港人，少接觸唔了解，什至唔知private bank有呢個功能

有能力自己做到既，無理由要攤薄自己利潤俾人地

的確 所以咪只係其中一個方法
由頭都尾都係有興趣咪了解下
無興趣咪算

我自己都有做期權股票其他野
但只係無理由去叫一個咩都唔識既人去做呢類野

樓主問得呢個問題就知係咩都唔識
仲叫佢做其他野 咪死得仲快
有時候只係覺得 某d人講既方法 覺得好低風險
但其實高低風險好主觀

藍籌都有人覺得好高風險
的確好多人投資失利後會買儲蓄plan
只係每個人唔同

對自己無用唔等於對其他人無用
呢個世界太多人淨係識ban, 但無一個實質建議 例子... 亦因為上網唔需要負責任而狂9up...

只係睇唔過眼

樓主26年白白生存

D保險狗真係當正自己係救世主咁款

留名學野 呢個post好多勁人

比1千萬我
每個月比反3萬你 比到你死個日
當收租！

再吹大d 屌你老母

比10萬蚊我 你得到既係心入面既安慰

如果樓主係真心問既話你做左26年人連"淨係相信自己"呢個道理都唔識都幾幸福 我認我酸

有冇興趣投資我 想出雜誌講香港本地足球 唔止港超 對平時啲聯賽都想推廣 如果你有興趣的話留低tg thank you 🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿

窮人炒股
富人買債

窮人追逐回報
富人保本至上

二千萬，自己諗下啦！

還幾多年?

美味的葡萄果d先係交流 你收下皮先啦 你有point我咪buy
你都係想r生意又怕俾人拆穿你d搵食技倆姐廢柴
我地就真係睇你唔過眼喇

分分鐘樓豬係假膠 唔好唔開心啦

信我
買股票
388
現價230
目標價300

的確係，不過入場費唔同嘅，幾M同20M港紙

租金回報咁低 得4厘 有層樓係度又要煩呢樣煩個樣 又要煩租務